18區聽歌仔搵地方名

一人一首含地方既流行曲

我先

黃金時代
銅鑼灣
黃金廣場內分手在時代門外再聚

櫻花樹下
如有天置地門外 乘電車跨過大海

要有地方

站在大丸前，細心看看我的路。
再下個車站到天后當然最好

街邊太多人與車，繁華鬧市人醉夜

你也叫約翰 出生於北角

置地咪地方嚟

置地廣場啊

我柒左

裱起婚紗照那道牆及一切美麗舊年華

在百德新街的愛侶

e首我鐘意

車廂中同遊 忘記我倆雙口
愉快將焦點 停留在玻璃窗的宇宙
月台在飛走 東京景緻沒有
東涌風景也尚算能獨有
延續每分鐘 相廝守

漢城夜晚 南山塔中 跟你再相遇
想講你知 生活不寫意

漢城在變 人也在變 分手太輕易
問我到底知不知 如今改稱首爾

借意問 明天的你 空閒嗎
重遊明洞新村可以嗎